到底送鞋係咪真係會分手

送咗對鞋比自己條ex 之後就分咗手 ！

Same 啱啱分

以後d狗公攻略

以前唔信，但係我送過對鞋俾Ex

原來係咁 送完 之後就分咗

咦，我收過喎，真係過幾個月就散咗

送過, 無耐就分咗手

試過中出完之後送鞋 結果佢自己識做講分手

收過
仲未分

我同時間送左兩對
分左

係架。所以我年年都有新鞋收。

點算我前日先送左鞋俾男朋友

叫佢俾翻十蚊廿蚊你

我送左兩對 暫時冇事

屌痴撚線 我真係咁 上年年頭ex送咗一對Nike波鞋俾我 隔左一個星期多啲就分左手

你都On撚鳩

送左 未分
之前啲ex有送定無送都係分左

仆街，之前送完一星期就散

呢樣真，兩次都係，兩次都送vans，送完過一星期就突然分手。

送過兩對俾男朋友，佢又送過俾我，拍左4年未分

點解嘅？
收過 未分

時辰未到姐

第一次直接買比佢最後帽左
第二次佢有比返錢我，最後走埋佬

送過4，5對鞋比女朋友 亦收過佢送既鞋 依然好愛大家

完全唔知有呢回事 係咩年代嘅嘢？